[KPOP] PRODUCE_X101 討論區（19）

繼續

siren姐一粒聲都冇

Gay彬真係完勝

基彬 牙虛
404兩大綜藝擔當

學社長

我見到白虎

已經有團綜畫面

202 玩火劇本

FOOD IS LOVE

Siren 毒撚

一模一樣

改都費事

88

3人組咁

又帶我世雲

Siren 係咪不存在

Siren隱咗形

細佬皮膚好恐怖..

siren唔存在咁

想睇siren！！！

其實佢好自私下想用結他突出自己

係咪話死都要玩樂器

我覺得佢會俾人插，係都要用結他

淨低嗰個邊個黎名都見唔到 慘

唔好咁執著個結他啦
宜家唔係樂器position嘛

選秀節目係咁㗎啦

Too much

真係一句聲都冇岀過。。

比半秒siren reaction shot 好嗎？

有無咁撚想彈結他

但係唔夾又要死用喎？

壽仔撩鼻屎

眼都未睇到

佢自己話結他好襯呢首歌

文俊浩？
但無乜印象

喊乜鳩啊~2輪遊plz

但如果令個表演唔好睇 觀眾又反感 都算失敗中既失敗

正常既
選秀嘛
本身個人唔突出都要用呢d方法

最後出到嚟等開頭自己嗰part有用到啲觀眾應該黑人問號

又喊乜
係自己話用結他做唔好又喊

搬曬出去嘅

.... 人地訓覺 佢係側邊彈結他

係咪因為個癲婆

宜家唔係樂器position
唔好咁執著部結他啦

淨低個個係權熙俊?

安pick? 個食物是愛咁撚多鏡

禾鴨

權係龜船

Wuli duckie

我依家見到係其他人為左team既平和 而遷就佢

其他人樣都睇唔清

佢正常都2輪遊
話晒有個咁出名既哥哥

我諗起佢呀哥

無錯
睇得出gay彬壽仔改口風話結他幾好

成組就佢一個

仲要安慰佢做得好
其他人無哂鏡頭

禾鴨進軍國際

一樣咁自私

Gay彬話自己sexy男？

在奐~~~~~~~~

在奐

在奐！！！！！！！

siren終於有一秒鏡頭

屌 成part其他兩個人隱左形咁
siren講左兩個字 我呢 就冇啦！！！！

在煥

打電話問朋友機會

奐

佢呀哥再仆街啲

梳~頭先立下眼見到發言有個권字以為係權

搞到好色情

哇

牙宇

韓哥做乜

淫叫咁

勝宇把聲

韓哥

你老公愈睇愈正

屌 19禁啦

金在奐xi話要唱得sexy d

在奐！！！！！
諗起佢202 sorry sorry個神轉音
如果呢季都有呢種經典Killing part就好

好淫

屌你基彬

Gay彬做乜

頂le班人好撚痴線

我不行了

壽仔喺中間

好笑壽恒話夾喺韓哥同牙彬中間就癲

屌好撚淫
盲人av?

吉他又改到幾夾

一出依part一定狂loop佢地叫

俾細路既

妹妹不行了

準備cut佢岩岩唱個段 咁叫法 喪J

盲人

但乜原來在煥同gay彬咁熟

終於見到呢組第五個成員

我見到gay彬舉起隻手以為佢又music works

在奐以前music work

唔知邊到睇過以前好似同公司練習生？

韓勝宇好淫

唔係咩？？

終於見到其他組員

高矮高矮高

想問邊個黎認得個樣但唔知邊個

Siren姐有個shot影到好大眼😂

其實siren姐都唱得唔差

文俊浩同Siren 啲鏡頭

在奐一開始好似係MW
利申 唔肯定

牙憲岩岩奸笑個下

我都幾肯定部結他唔會幫佢拉到票

又影國憲個笑！
求下佢2個一齊出道

又剪左下牙憲欣慰微笑

siren幾好喎

佢個結他搞咁耐出左幾秒就冇

係，本身預夾band

Siren好撚正

可惜呢首歌冇乜impact

Siren個樣真係唔同

GAY彬

完全唔記得佢彈過結他

係咪高潮啊，反晒白眼

佢好似以前係music works
之前睇過佢地合唱既片

Siren身材比例好到

open your eyes

冇啱啱同韓哥一齊唱嗰陣sexy

老師今次話有彬做得好好欣慰

Siren開眼同笑係兩個人來

晒左5分鐘睇佢彈5秒

music works

Gay彬做主唱出道啦

又music works

屌
Music works

Siren 隻眼大咗有冇十倍
有冇人計下

佢地個陣係一齊淫叫

主唱人選都係時候定落黎啦

壽仔

我覺得突顯唔到gay彬
佢真係應該揀思春期或Paul kim

壽恆

Siren對腳

頂 成班最後奶佢部結他做乜

屌 我壽仔呀

siren

但係paul kim有韓哥反而突出唔到gay彬

Siren

文係邊個？我完全冇印象

siren姐第2

壽仔點解包尾

彬

壽仔我接受唔到

樣既問題

壽仔點解會第5 TT

突登睇返牙宇教gay彬嗰part，兩個一齊呻吟

牙彬

beliver

我要壽恒有彬一齊出道呀

預告!!! 唔好惡剪believer!!!!!

黎喇 偉偉

想知+1啲repo唔係話係佢同基彬carry嘅咩？

牙偉

嚟啦

偉仔

偉

啱啱wiki咗 係woollim

一個湊五個

轉親子台

偉仔爸爸！！！

好撚正 雙重感受

人氣好勁

偉仔得罪stylist系列

呢個節目好殘酷
好多人一對比起其他人就好平凡好無星味

其實好驚見到gay彬爭主唱
好不安

爸爸&仔's

李代表好暖

偉仔真係好識講野

代表Nim

好彩最後係sweet咁唱
韓哥教完佢 佢跟唱嗰陣我想打爆個moon

偉：我終於捱撚完

黎啦

突登去攬偉仔

東偉CP！！！

代表好愛偉仔

偉仔個style由頭到腳都好唔掂

李代表真係4季以黎最暖

掂啦 代表攬偉仔仲要播埋出黎

代表

辛苦晒偉仔

我stan!!

點解牙偉同牙旭咁fd

代表好暖

其他好似就咁做mc咁

唔算特別pick偉
但見佢面色咁差好心痛

希望有代表nim buff 最後坐到沙發

偉仔下集入出道圈啦

屌你 佢兩個有line

好在佢都冇亂講野

海南之家有爺爺

牙偉究竟有幾大壓力 代表先親自安慰佢

Btw今集係咪無排名？

牙偉眼皮都dup埋

偉仔可唔可以剪頭髮

我愛李棟旭

個9個都想拎2倍 互相傷害

粉紅頭髮又係垃圾E Entertainment

「我都係練習生啊！」

泰仔應該唔差既
本身rapper黎

聽唔明曬都感受到偉仔嘅辛酸

偉仔岩岩呆滯既笑容

爸爸3號

牙偉真係好可愛

真係幸苦曬偉仔 hard carry

牙偉內心：你地成班人玩野？？想試就大哂？？有X position好撚神奇阿？？

好驚concept組有其他強大主唱
咁就gg了
佢頭兩次都算好彩

辛苦哂偉仔

又係冇人同佢爭C

偉仔好可愛

佢話好好奇x position所以揀

偉仔好焦躁

牙偉兩次個Centre 都

偉仔又舉手

佢唔做依組死晒

唔洗揀啦

偉仔好慘

笑死

好撚可愛呀佢

完全唔洗爭

個zoom

好慘但好好笑

偉仔心諗 點解同上次個組差咁遠

啲bgm好仆街

偉仔gay彬綜藝擔當

兩次都焗偉仔要做c

咁都要扮民主既

偉仔真係好好

牙偉係咪係另一個世界到

day by day

教仔咁教~慘
好似幼稚園啊

本身YG 嗰個揀呢首但首歌唔適合日本人唱

完全唔識rap...

個個都東彬feel

你一講就聽到gay彬喺後面唱dbd

演員

天空之城真係唔撚掂....

佢好有耐性

個天空之城

專心睇偉仔
Charm 到

演員衰過唔識韓文

How to rap 101 by wei lee

唔識rap咪撚揀rap啦天空之城

偉仔拍子機

偉仔上啦

好撚型

粉紅頭點解做到隊長？

見到偉仔都覺得辛苦 應該呢集之後好多人1pick佢

繼跑online之後又一力作

開始有火啦

如果有平行時空 X position有齊d勁人
個舞台一定又係經典

全部唔識rap咁

屌仲心痛過睇白真

好勁 究竟點先教到佢哋咁大進步

點解佢仲可以咁好脾氣 我係佢會癲左好耐

冇人聽得明偉仔講咩

帶住五個東彬 望都覺得攰

泰仔鏡頭呢

Peak又係 韓文都唔識

個隊長點解會係隊長

好型呀偉

Creker

想爭一下都無

完全feel到牙偉有幾辛苦

呢組真係靠佢一個

牙偉好慘

偉仔EQ 爆棚
畀我就已經喊緊之後打人

唔忍心睇一個人carry幾件s2東彬咁嘅真係好慘

黎料

真心覺得偉仔今次惡少少都冇事 呢組真心好難搞

岩岩先睇到 點解個粉毛係leader

應該係偉仔唔想自己兩個做哂 求其塞比人做

打大佬
偉仔一定要係第一

偉仔講緊咩

爆發了睇得岀佢好辛苦

牙偉真係好痴線 咁都無發癲

完成係無可能做到嘅事

乜都係偉仔做 個隊長廢？

裴個樣

Solo啦偉仔

啲老師可以走 牙偉可以取替佢地咁滯

導師應該嬲都嬲唔落

點解係牙偉答
隊長呢？

頂 好心痛！！！！一個人頂晒

仲衰過freeride

其他人完全freeride

代表唔撐住偉仔真係搞唔掂
要幾好耐性先湊到班b

編曲 作詞 編舞 都係偉仔
痴撚線

做project拍住五個freerider啊仲要俾professor鬧

諗住creker無咁伏
原來都係伏

好撚慘 求求佢要有benefit 就算中意牙虛都係咁話

得個樣牙偉真隊長

睇左直拍覺得比我想像中好好多
真係辛苦晒偉仔

平時老師有咩指責唔係向組長架咩？
點解今次猛咁問偉仔......佢真係好慘

牙偉又要寫rap又要編舞 根本一個人做唔哂
舞台完成度係0 上唔到舞台

其實個舞台佢自己一個出嚟可能仲好

比機會佢澄清都好事來

真係好幸苦偉仔出唔到道無天理

可能都知佢問佢都答唔出

Creker 次次派出黎嘅人啲feel 都差唔多

我睇直拍嗰陣都係咁諗

出過道無計

想轉 1pick了

其實真係會好撚柒大壓力
好無助

聽偉仔講野呀

個天空之城仲係到玩

呀偉咁樣 今集之後都唔爆上去既話係無天理！！！

好慘呀屌 好想喊 佢一定好嬲

班友都幫唔落

點解可以咁好脾氣

偉仔坐梳化啦 唔洗講咁多野

係我一定會爆喊..

免費訓練仲唔狗衝

我睇都想殺人

個個唔聽佢講

牙偉個樣好似長期病患殘到

冇偉仔嘅話成班上台企 ajy米再亂剪加料

佢頭先有下好似就暈咁 TT

偉應該會直線沖上去啦

睇到想轉1pick

偉仔好撚慘

正~~~

帶住呢組好難唔殘

個粉毛leader做過d乜

偉仔終於爆

牙偉真係好辛苦好心痛

唔好惡剪呀！！！

寫緊一直都寫唔出嘅rap歌詞

相信大家都理解偉仔既心情

班人唔明牙偉出過道好難得先有機會黎101

拜託你班仔醒醒定定

之前有人話本身s2嗰個係入唔到預備出道組，PD 問Creker先送佢去玩

個個都替佢慘嘅 唔係佢冇啦啦鬧人

偉仔真係好辛苦又瘦又殘 唔忍心睇

求下你出道帶住咁嘅組偉仔已經算好脾氣

代表係時候要出黎安慰下

惡剪唔到
去到呢個點無論點樣爆seed 鬧鳩都人之常情

E entertainment d人真係

202 JR 要搞番掂一個權玄彬都慘
佢而家係carry 五個玄彬

偉：大家集中點 一定要集中 我就黎痴撚線 再黎
天空之城：頭先?
偉：點？你集中練
（牙偉話自己好嬲，rap做唔到，舞又跳唔到）
----------------------------------------------------------------------------------------
偉：你地同我集中練啦！！我真係好撚辛苦！你地呢個狀況我真係乜7都做唔到！你地keep住都係咁(我就黎痴撚線) 佢地呢個程度一定出唔到道架痴撚線 pd x 101史上最差舞台
雖然好慘但一路聽路笑

呢季特別多想1 pick嘅人

偉仔同我出道呀！！！

似東彬多啲

由無到有 奇蹟

仲要道歉!!!!

屌好想個5條友番屋企

痴線 eq好到

BTW 佢個組合今晚係香港有Fan Meeting

想喊 TT 仲要同班仔道歉TT

翻譯得好傳神

多謝勝宇老婆翻譯
加埋D粗口落去好傳神

東彬都勁過佢哋啦

似係英文carry東彬個次
不過係一個carry成隊

一定要爆上去

偉仔都未喊你地喊乜

如果jr同偉仔相遇會唔會攬住大喊

泰仔應該都認真既

睇個樣都知佢好重負擔感

fb早幾日有人pm我家姐原價$480，問$300/2張要唔要

下集班友out撚哂

準備比偉仔射死

點解要比心心手？

牙偉今次個舞台真係你一手打造出嚟㗎囉
班垃圾做過啲咩

畀乜撚心心

心乜撚呀屌

老懷安慰

做到濫晒

不過都真係算係咁 牙偉訓練既成果

拉開件衫都無野睇

牙偉唔出道天理難容202JR唔得今次一定要得

不如播偉仔直拍算

天空

如果偉仔唔係第一，我就pick牙赫

又係嗰條友畀心？我咁啱冇睇到

天空之城把聲

班友最後無忘詞認真唱已經算係咁

偉仔腿好長

E娛樂嗰件

偉仔 pick左你啦

痴線牙偉一人carry 咁多個
但係出黎個舞台都唔差

110cm

呢下真係死咗

泰仔實力差啲 態度應該ok嘅

感覺秦仔都叫好過其他人少少 天空之城真係

世上第一carrier！！！

偉仔今季訓練咗幾多個rapper
曜b係最好成績嗰個

唔介意呢下replay多幾次

偉仔Killing part頭先戈下射左入我個心度

加埋英文

我諗大部份詞都係牙偉填
因為頭先牙偉好似叫佢地集中練rap/練舞就算
可能佢地詞有填少少既
但牙偉應該真係負責左好多所以岩岩先咁嬲

其實一路都覺得偉仔個樣好可愛

又係佢bts嗰次又係咁呢間野訓練有啲問題

Rapper訓練員

偉仔一定要第一！！！！

可惜只replay左一次

曜b又真係最有天份

我要嫁畀偉仔！！！！

睇真拍已經唔知睇左幾多次

究竟牙偉點先可以將呢班人教到呢個程度 respect

我覺得秦仔係第二好

一睇就知好老公 嫁得過

偉第一Peak第二其他是旦

間公司出埋啲人都好騎呢

偉仔以後可以做rap導師

本身泰國rapper黎

其他人緊張啲咩
收皮啦

偉一定要第一呀～～～

天空之城第尾仲要覺得唔抵嘅表情

秀韓包尾

peak

點解泰仔尾二

E娛樂兩個都......
元赫唔洗多講啦
仲有呢組既粉頭髮空殼Leader 上次血汗淚都係度亂咁比心

覺得依個stge最感動唔係牙偉rap得有幾正
而係其他人完成度咁高 就知牙偉付出左幾多時間心血幫佢地
一定要推到牙偉坐沙發

E娛樂嗰個憑咩第二

偉仔嚟做導師

個個都多謝牙偉
但牙偉就純粹問大家享唔享受就算 無話自己辛苦個d野
呢個情況諗起energetic c話自己隊友唔記得歌詞

偉呀

班人係米亂咁投？？？泰仔點解第五？？？

屌 e娛樂條友話期待自己第一 死撚開啦 邊輪到你 dllm

希望偉仔x position第一

偉仔掂 推爆

Believer

偉仔你要做埋x position第一呀！！！

辛苦曬偉仔

對比之下曜b真係天才來

間公司課咗幾多金

好驚偉仔會虛脫

牙偉成熟男人既表現

Believer！！我個牙憲啊！！！！！！！！

終於到believer

如果有公司請著偉仔應該慳好多製作費
辛苦晒偉仔

牙憲

全南韓最垃圾公司E娛樂

牙汗

感動由a班選c啲片睇到依家
終於出頭 要繼續爆上去

唔pick東杓都有loop直拍

呢組有多過一個一位得唔得

專出西人

其實演員哥哥唔岩做idol

大哥應該都就玩完

我都係

對初c開始改觀 其實都唔係咁差 好過牙喊

202係邊個

其實大哥實力係ok
只要佢唔賣可憐靠實力

泡菜睇人咩標準？
唔睇實力睇樣peak同組都有頭三啦

屌 如果牙虛真係拎咗組第一
會唔會比人屌

東彬唇膏會唔會太紅

Skip左揀c?我等左半個月

大哥哥其實好慘

東彬今季成熟咗收斂咗好多

無諗過呢組無人編過舞 但出黎既效果咁好

太油
pick me練習版無啦啦扯高件衫

東彬都開始教人

惡剪乜鳩搞分化

紅唇 黑絲

聽唔明

今次真心改觀 唔再係扮可愛既油c 做到個氣場

可以洗臉了

出黎幾正喎

睇完東杓直拍被圈飯

牙汗 琴仔

汗仔同琴仔

應該無惡剪 因為大家無人編過舞
大家講好左 分組一齊編再一齊夾

比偉仔啦
值好多

啲後製

佢地參考咗其他舞團嘅編舞 (例如1M
所以好好多

抗惡剪

Love line

牙憲好撚靚仔

大哥哥樣樣野太平均，就係爭咁一樣突出既野

汗仔同琴仔好青澀

黃金組合

完左喇？

好朋友

黃金cp

？？？咁快？

下 屌 個故仔咁短？？？

係survival睇到呢D友誼好warm

我都覺值好多
所以有啲擔心

但鳩加碎玻璃

黑絲件衫

屌你ajy再短啲？

屌又冇鏡頭

Wolf

禾狼 好耐冇聽

佢由7th Sense都開始教人

cls 咁短

仲有

仲有～放心

Respect 真係成熟左好多

呢個版本又真係差好多

換咗B型血係穩重啲

編舞係分組編出黎 group埋既成果

本身s2好憎佢而家就冇咩感覺，不過唔會pick佢

呢組都幾好
黑絲都唔反了

天才組 全部冇編過舞都出到咁嘅效果 唔理啲老師講咩

裴: 太悶

係咁chok 頸

係咁捉頸

動作太重復相似

好在有鬧佢地 所以後面先改到咁好

初c個樣真係好局限佢

摸頸play

話佢唔夠man

話初c似細佬冇男人味

初c成個小朋友 格格不入？

唔鍾意初c又搬初c壓力黎講

老師話好無意思 除左轉頸就乜都無 舞係一樣 好平淡
初C話想要男性美 但老師話佢無男性美 好似細路仔咁

仲有身高

初C真係有睇留言

202好似冇

支持初c出道
加油呀

睇佢fans講佢mon好實

初C>>>>>>>>>>>>>牙喊

唔反佢了

唔叫佢油C了
初C弟弟 我寧願你出都唔想牙喊

但實力真係好ok 做到唔同風格 希望佢出到

究竟初c係手太大定頭太細，佢好似可以一隻手捉哂佢成個頭

頭細

慘 希望佢真係唔會打破初c都可以出道既歷史

憲仔好好

佢手長過曜b

初C係咪揀錯隊

最後舞台效果證實到東杓係行到man呢個路線嘅 真係唔止可愛

初c同牙喊都喊
但初c完全唔會黑人憎

佢成日都暖笑 好正

喊仔呆咗

原本飛出黎個下唔捉腳有D危險

初c比牙喊真好多

曜b係手肥又短

咁都要俾鏡頭牙喊

之前有人話希望佢成為第一個出唔到既初c成五六十個likes
過左幾集大家都變支持佢

真係感受到佢做初C驚出唔到道個負擔感

牙憲真係好正

好想快啲睇完整舞台
個個都好正

喊：同我撞style嗰個咁撚勁嘅

初c 牙憲第一都ok

依家想1pick佢 邊有男人咁正

讚琴仔話佢比想像中做得好

其實佢都唔係好黑人憎姐

啱呀 1 Pick係佢
希望佢有多D（好既）鏡頭
多D人發現到佢

佢有實力大家都見到

喊得有理由 觀眾會有共感

因為牙喊經過第一次發表名次之後，佢變得冇咁細路

琴仔幾有潛力

我2個推都係呢隊

撞鬼咩
叫呀喊收皮啦淨係識發姣

喊fans：快啲搞鳩初c

Joox咩事？

十一點半就廣告？？？？？？？？？？

播播下中間播廣告

fk joox

？？？？

剪得算係最平均嘅一組

屌你廣告 cut得咁差

嚇撚死我

你個名

假喊fans偷偷留下負評

牙喊真係好垃圾

平心而論 睇直拍 初C真係成隊入面跳得最好
D groove同線條最好睇

嗚 都係想牙憲多啲鏡頭
希望多啲人發現佢嘅全能佢嘅好

啱呀 唱跳實力綜藝感性格顏值身材都無可挑剔

真係唔知點解要唱唱下/跳跳下入廣告
一係就唱之前入 成日都要唱唱下就入

終於趕到 想問下有冇直播link

thx

佢主題曲直拍都好好

對初c嘅好感度 一集比一集好

呢組有人氣D 舞台效果都唔同d

身高真係致命傷
一排排企就凹咗入去

Believer 404 legend stage

其實比起初c 我覺得大哥哥比較格格不入 雖然實力係ok的

起碼全部都有啲料到

啲人話首歌80%係牙憲唱

唔該真係俾第一牙憲啦
初c唔等住使呢10萬

有啲震震震 Zoom Zoom 下同發光

大哥頭先嗰下幾型幾女力

牙憲好撚正啊

Yessssss好撚正

牙憲個Ending佢真係好正

牙汗同我爆

ajy突然剪得咁好

有力

琴有無機會入CIX?

初c 係男仔

毛毛球同車勁好笑

呢組好正

洗腎好激動

我宣布believer係今季最好dance舞台

琴仔個ending pose

剪得可以再好啲

畀多少少時間佢聽講已經高過佢之前講嘅166cm

牙憲戴咗colour con好正

呀汗都可能有機第一？

邊個第一都服

但演員真係透明人

牙憲。。。。。。

屌你憲b

第4？

得第四

牙憲第四？？？？？？？？？？？咩事？？？？？？

牙憲第4

pray for 憲仔 TT

支持牙汗第一

C 3??????

屌牙牙憲同初c都咁低 韓妹又盲咗

牙憲第四 我屌韓妹老母呀

屌你老母

屌咩牙憲第四.......

黃金CP 拎一同二

東杓第3？？

屌你咩 牙憲唔係第一都初C啦

現場d韓妹亂投

黃金爭

我pick唔喺呢組都覺得係
頭先專心到冇comment

成堆盲西

哇投到咁既

依組編得好好 個個都有機會企c表現自己嘅時間

事實再次證明 啲人係亂鳩咁投票

牙汗無乜鏡但都跑出

原來異色瞳

好撚傷心

我覺得係多woolim家族fans
牙L都多票

D人好似話呀汗表情同fans service 正

宇碩

牙汗憑咩

但牙憲直拍係Naver都OK
好似丹尼爾咁 現場票都低 但最後都C位出道
希望多D人睇到牙憲既直拍發現佢

Believer組真係好正

唉是撚但 上集曜b都第5
現場啲人

仲有享俊粉絲配票

呢組頭4名個票數應該差唔遠

發春期

你唔醜囉

雖然唔知其他組員啦 但牙憲同初c啲人氣竟然都上唔到第一

望係咁望 大家幫手刷naver啦

思春期vocal版believer

決定整金剛棒

牙姜話自己喺呢組會變魷魚

真係慢慢冇咁想睇produce

韓妹死盲閪！！
估唔到有講呢句嘅一日

小朋友話點解同歲 海南仔會得意咁多

仔仔好可愛

無選Center鏡頭

我係俊英就剪d感人故事比宇碩

海南仔好可愛
同媽咪要好好合作呀

小朋友皮膚好差

咁不如starship x wollim 自己鬥算啦
最憎啲家族fans 盲投

宇碩來養仔

十卜!！！

宇碩好Q

唔惡剪都偷笑
安俊英條仆街

小朋友同海南係兩種唔同嘅得意

牙圭真係好黑
仲有牙圭個一位我覺得都挨唔耐

話説南道賢好似正名做南到賢

宇碩教仔

宇碩戴眼鏡真係好正

海南仔唔敢亂爭

諗起小朋友之前嚇親嗰陣

又諗起 uh

好似媽媽教仔

佢笑得好樣衰

呢組個個都ok

海南仔比D信心呀！！

一種係on9 一種係萌大家都好得意
打和啦super

海南仔繼uh完 又有嗯

爸爸湊人地既仔 媽媽留番湊自己既仔

牙餅聲底幾好

牙憲c位出道我可以

依兩個細路係我最接受到

小海南話自己唔識唱歌但又揀vocal

TOP兩個都要湊海南米

南道賢真係好過癮

媽咪：海南你試下唱
海南：唔喇唔喇
媽咪：揀vocal唔唱歌就好似揀dance唔跳舞咁，咩事

偉仔宇碩直接做導師啦

又一個綜藝擔當

隔離係到鳩叫
海南變聲期其實好難唱歌

牙圭已經黑
但黑眼圈都仲好明顯

好可愛呀海南bb

媽咪：你唔好咁怕醜啦，唱下啦

養仔

HANAMI

海南之家

宇碩好溫柔

牙碩真係好斗雞

up10今集兩個都湊仔劇情

點解佢地個個都唔訓宿舍

好似阿媽氹仔瞓教

小海南話我之前唱歌好叻架
牙碩話2歲嗰陣??

搬咗喇

點解宇碩到眼鏡戴得低到成個啊伯咁都可以咁可愛

好似話比私生入左去入面偷野

因為香港之光

真係好似呀媽氹幼稚園bb

宇碩真係差身高同海南仔一樣

因為佢靚仔

宇碩真係好溫柔 好想佢做我阿媽

海南仔對眼真係識發光

求下唔好比會長贏

牙圭好高

牙圭唯一好小小就係唱歌
加油呀bb

牙圭個樣...

曜b天才idol

禾鴨而家拍緊The Boyz手

要兩個一齊出道

傳奇舞台

佢真係好有潛力

幾好啊都

好殘
個咀又白

牙圭個樣好殘

宇碩冇主劇本
係唔係因為站姐個流出

海南仔同圭圭都好正

會長態度真係呢套嘢數一數二好

牙圭一定好努力

可能唱完有呢 佢唱完先喊

圭圭dont cry

牙圭唔好露咁多額會好啲

唉 都唔知係咪黑嚟

但係佢跳舞真係好唔得

牙圭要打自己忍住唔可以喊

其實牙圭都應該好大壓力

可以慢慢練

正式宣佈牙喊啲喊真係假嘅

第七感露額幾好睇喎

真係omg

唔小心笑左

手作嗰個唱到好無拍子

越睇越發現自己個個都鍾意咁濟

佢地：點算好（歌詞）
老師：你地唱點算好，我地真係都點算好

個人認為露左好睇d

咁高名次 但自己又唔係好勁

其實牙圭同海南仔唱歌真係......

冇真係邊個特別爆 好似個個都差唔多咁

我都係夠出三隊有突

點解連登手作fans唔見曬

鏡頭比晒男清純

一開頭睇屌曬鬼
點知而加
打自己臉 育成系真係比普通追男團可怕

咁多個真喊真係大大巴打落牙喊臉上

我曾經pick

牙圭真係冇乜天份....

宇碩d鏡頭呢

一個唔夠訓練
一個變聲期
都可以接受嘅

bgm係咪奶啊奶

去晒站姐度啦

真

piano ver

牙喊同油赫呢

做門面

成集都唔見佢好正

無錯 當左自己個仔咁

牙喊要叫出黎先喊到 佢地淨係望住一點然後喪喊

最後出黎個舞台都叫ok啦

究竟d韓國零零後係咪盲架 呀喊又假又柒又無料都投得落

真係cut哂牙碩

屌 真係

又廣告DLLM

仲要佢平時學校不嬲係頭個批...
一定樣樣都逼到自己好緊

屌

再一次屌廣告

想講...

佢地呢組鏡頭多到

廣告位Cut得好差

棵櫻花樹係咪S1 At the same time嗰棵

咁好燈啦
一陣仲有concept 評價 好擔心

冇錢買

但宇碩一個都冇

查無此碩

家教應該好好

睇左直拍
秉燦唱得最好
第二宇碩

電視台用黎用去都個d

我以前幫喊仔講過幾次嘢架係爆咗啲fans做嘅嘢之後就冇留意油赫就不了

高人氣係咁
睇下swalla

會先舉手過馬路

唔好牙圭第一呀
害死佢

但脆餅都係無鏡頭
排名低過韓勝宇了

雖然牙圭實力好一般 但性格完全取勝

好靚仔啊宇碩

牙碩有d大細眼

見到會長態度咁好都唔忍心反佢了⋯⋯
但呢組比宇碩贏plzzz

想睇多啲佢個酒粒

宇碩無哂鏡頭

屌諗起宇碩一陣要喊又好心痛

好想攬住佢 話佢知已經做得好好

Sejin 好靚仔

出左道就要用其他男團既標準去睇佢地架喇 希望佢地練到見得人先出道

牙餅都好好
兩個都ok

我都係我仲安慰過宋亨俊user，但聽到啲fans咁衰我就唔想理牙喊了

回鍋肉真係唔同啲

係咪得我覺得唔多好聽 吹大左

我覺得...酒窩仔唱得最好

佢真係受咗好多苦

點解宇碩比我一種旼炫唱陣雨個陣o既感覺

其實佢都幾勁
一直無鏡頭都可以咁高排名
好心佢減下肥啦
泡菜妹咁睇樣 明明以前咁靚仔

屌 站姐
影你老母

Btw今季好多vocal歌都好似無咗高潮

一陣話我知呢組排名 無data睇唔到

諗起陣雨

宇碩個燈光咁樣打落去 成個神仙咁

本身首歌感人

希望唔好cut佢喊TT

求大家一陣如果牙圭拎到第一都細力啲屌全力g持牙碩第一

好平淡 又cut左原唱個高潮位

牙圭叫得唔好聽

發聲練習

差D感情

加上音樂細聲 佢地啲音都唔多穩

Dbd都係

海南仔最尾個句其實唔錯

海南結尾>>>>幅射L

終於見到曜b

秉燦聲底

牙圭白到.....

呢組d顏

啲導師都吹埋一份？？

中間咁少其他練習生reaction

宇碩呀

唔好喊呀

唔好喊

偉仔宇碩

亞吖亞丫亞丫啞啊啊

牙圭Vocal其實都唔係真係好差
係跳舞唔太得跳舞要出動埋頭部直拍

好有愛

好心痛

牙碩

唔好喊啦 宇碩BB

唔止宇碩，洗賬同牙餅把聲都好好聽

cut去偉仔鏡頭
海南之家

屌 酒粒仔backhug佢個下TT

心痛死

宇碩催淚彈

父子

Cheetah真係迷妹mode

求下牙碩第一

呢幾日睇新聞都喊咗好多次
宜家完全無哂感覺

Haenami~

偉仔興奮咗

嚇親初c

本身好傷感 見到你呢句笑到仆街

讚爸爸做得好

俊英係咪要防爆宇碩

有啲可惜左首咁正既歌添

秉燦快d減肥啦
由門面變到思浩咁

防爆偉仔too

宇碩：我唔應該係你地面前喊，我因為首歌真係好感動，感謝跟隨我既隊員
海南：我應該承左屋企人唔喊，多謝同我一齊既哥哥，（對牙偉）爸爸，龜船做得好好

海南一家

睇牙錫喊 跟住一齊喊
海南冇啦啦海南米~又即刻同偉仔一齊笑

應該因為站姐

屌 宇碩連點解喊比個訪問佢講下都冇
都幾肯定係因為垃圾站姐

其實我覺得全部vocal都有啲可惜

牙碩第一

牙餅啲動靜
佢係咪本季Ren

牙餅

偉仔真係好正
好動搖1唔1pick

歡迎加入偉黨

佢地啲con 幾靚，想買

好彩牙圭唔係第一嚇死我....

你有得投票咩

今季回鍋肉入多幾個就正

想聽一個真係爆高音嘅人

點解牙圭隻眼黑到好似戴左眼鏡咁

不如回鍋自己組團

真係唱將有感情

結果正路

偉黨

唔會想loop
上幾季無論高低人氣組vocal都好正

TOP MEDIA

曜B黨

好緊張

偉加油

同e entertainment對比真係

牙喊鏡頭嚟了

牙潔

咁我都可以揀1pick嘅

睇埋播放
都仲係覺得yes or no同believer最正
Vocal全部都差唔多

壞男人要來了

今季真係得believer加曜B個心口仔想loop

其實現場幾多人

哇姜

1000up好似

今季得yes or no係超出預期

姜賢秀

屌.....
姜賢秀唔值咁多票

好似係1000 如果齊人冇早走

三個小組第一我都鍾意

姜應該有機
同組無乜勁人

點算，我有啲分唔到姜同酒窩仔

Believer太勁d人 分薄哂

DANCE 第一 牙姜

酒窩仔鼻洞大d

又係隊友廢先拎到大group第一

後者肥啲 (非黑

酒窩仔肥少少

姜concept穩了

同意

差4票

佢都跳得ok嘅

今次可以個個都投 應該唔關事

賢秀呀爸又贏

會唔會美談反而入唔到

dance最差係佢地個組

屌 南小朋友加油呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

16萬lollll

垃圾ajy唔俾鏡頭佢

法國position評價通常啲總一位都係實力派跑出 202jr大口仔盧老師 希望一陣唔會失望

有冇人睇到牙憲幾票

撚屌元赫千祈咪第一

今次唔係一個個分開投咩

賢秀穩入

幫南小朋友集氣！！！！！！！！！！

南小朋友 go go go

小朋友加油

牙赫

係 今次你鍾意投60個都得

油c連塊面都好q油

屌呀？

油走啦

肯定小朋友贏

原來勲B得3百幾票

希望曹都過埋EC

想打佢一巴 唔好zoom佢

白真好靚仔 油C同我收皮

好彩係佢第一 如果係海南應該會比人鬧

南小朋友

屌 佢真係好樣衰 唔男唔女咁

88油C!!!!!!!!

條友真係好唔識講嘢

好撚驚呀屌

海南b做咩

仲有concept播應該

小朋友

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！

邊有人咁講

屌你老母元赫

CLS
牙赫係咪穩入concept

為同齡祈禱

屌 垃圾油c

屌！！！！

屌你

屌！！！！韓妹唔撚識投

屌!!!!

我屌

下round見

韓妹係時候食屎

屌？？？？？

屌那星

油組d人表現差

頂

嬲到震 頂你個肺